80D VS A6300 你點揀

canon 多鏡揀，平
A6300 似乎性價比高好多

點揀好

dslr vs mirrorless

用緊80d 留名

差個mirror姐

岩岩買左6300

重量都差好多，如果齋講鏡。E mount都無咩鏡用唔到。況且6300係二代機開放咗pdaf，用接環都好快

A6300 for sure